武漢政府用垃圾車為居民送平價生豬肉

有咩問題

有得食你就食啦，支那賤種咁撚多爹

好似餵豬食豬餿

暴民 再嘈就要佢地生食哂d豬肉

【明報專訊】武漢市青山區鋼都花園昨日用環衛車運送平價肉被網民曝光。針對此事，青山區紀委監委研究，並報區委批准，決定對鋼都花園管委會黨委書記徐增堂，黨委委員、管委會副主任周磊予以免職，並立案審查。

運1000份 逾半已發放

鋼都花園昨用環衛車運送平價肉被網民揭發，鋼都花園管委會昨晚通過官方微博「幸福鋼都」道歉。道歉信提到，昨日下午，該社區在為居民運送集中購買的平價肉過程中，使用一輛環衛車運送了1000份，其中530份已發放。

鋼都花園表示，將在以下方面迅速整改：一是請購買了這批肉品的居民暫不要食用，社區將連夜上門收回、集中銷毁；二是保證今日（12日）將同等分量的平價肉安全清潔地送到相關居民家中；三是第一時間追究相關責任人的責任，並責令其對平價肉供應造成的損失賠償；四是深刻汲取教訓，檢討失誤，全面徹底地整改居民保供中的突出問題。

澎湃新聞報道，青山區委、區紀委發現網上反映立即到現場了解情况。青山區紀委監委研究並報區委批准，決定對鋼都花園管委會黨委書記徐增堂，黨委委員、管委會副主任周磊予以免職，並立案審查。

中共幫手調埋味 真係唔話得
Well seasoned

班官根本條件反射無當班愚民係人

所有你以為唔make sense嘅事都可以係中國發生，符合國情

依加擺明話你聽 習近平又點？
WHO?

和坤.gif